兒登係咪拜登嘅花名？

咁呂爵安點計

Biden: Everyone knows I love kids better than people.

係Mirror個呂爵安 Edan花名